投票app出”Manifest File's Signature is Invalid!”入唔返去

以下push10

push1